唔該大家舉報呢隻賤種白鬼火鍋大王

完全顛倒是非但班支那狗又信

已檢舉

食屎狗

呢個人渣成日發表親共言論

高級5毛

係就放棄美國藉做中國人啦

好似變態殺人犯